[祝利子新年快樂] 利物浦 對 韋斯咸 I

開開心心過新年

其實依兩場都會好睇嘅：
熱刺 對 巴塞（MMA vs. 影帝足球，留名等睇七十分鐘熱刺已經比人黑咗兩個出場）
皇馬 對 曼聯（等Daddy帶住已經神魔合一嘅獌聯嚟教訓你班迫害daddy嘅契弟）

我利對羅馬
然後哥狗倒戈

Salah has now scored in five consecutive matches in all competitions, the first Reds player to achieve that feat since Divock Origi in December 2016.
奧力子

過年一場利都無,終於可以抖抖

一本萬猁

Salah

manemane

and bobby Firmino

下場真係好緊要

點解會覺得食硬羅馬
分組賽屌打車wo
主埸炒佢3粒

打丁都要講邏輯咩？

下場波圖0：6或者1：6都晉級
一係入兩球，一係企晒龍門口

但老老實實
如果下場輸0：4晉級都唔知慶唔慶祝好

同上年隊PSG有乜分別
真係咁都出局,執Q左隊波佢啦

Salah跟著唔慶祝

咁都出局不如成隊波解散啦

PSG主場嘅老本4粒都唔夠食

作客5:0 優勢仲大過主場4:0
咁輸鳩左隊波解散算啦

下場應該屌摩正選 米神Keeper
右邊祖高美斯
Btw比下機會比ings打正選啦高普

贏5粒真係估你唔到

我發覺利球員有個沙字都特別勁

沙軒達臣

沙高

沙軒？

想睇ward 多啲

Y

關你撚事咩彈開啦

高普唔會啦
永遠都唔用

你會唔會有小小過份

沙基利last piece of the puzzle

唔會

沙拿
沙馬貼
沙費明奴
沙文尼
沙啫喱
沙taa
沙雲迪克
沙la

大家J咗波圖個龍漏油同撲橫出小禁區俾人任射幾多次

見到對家個龍咁廢好治癒

【體育】前西班牙國家隊門將卡斯拿斯一直是波圖的正選門將人選，但日前這位門神在周中對RB萊比錫的歐聯淪為後備後，日前在葡超也坐冷板；有西班牙媒體指，聖卡斯原來因為玩手機的紀律問題被罰。

據西班牙《阿斯報》報道，波圖的訓練場禁止使用電話，但卡斯拿斯（Iker Casillas）卻經常違反禁令，在場內用電話，更因此不時分心。同時，聖卡斯在訓練時的態度也十分惡劣，而且不夠認真，令教練干斯卡奧不滿意。

一眾問題令到今季上陣10場交出7場零失球佳績的卡斯拿斯，連續兩場坐冷板，據報在下周六的葡超也不例外。不過，干斯卡奧想球隊更團結，不想太多球隊的負面消息流出。

前葡萄牙與馬德里體育會名宿保羅富迪指，他十分了解干斯卡奧，認為卡斯拿斯的問題難以解決：「我相信這不是戰術問題，而是紀律問題。干斯卡奧十分有性格，如果卡斯拿斯不作出改變，干斯卡奧不會原諒他，我相信這問題不會一時三刻就能解決。若然球隊繼續取勝，卡斯拿斯將難以重回正選。」

自己玩撚死自己

出卡斯咪又係比我利大炒

唔知十年後卡斯上唔上到神枱
到時班小學雞實睇佢唔起

十年後宜加班小學雞唔識佢啦

下場出卡斯吊打我利

輸波，似乎也輸信心，這是巴黎聖日耳門於歐聯不敵皇家馬德里後，尼馬予人的印象。這位全球最高轉會費球星賽後揚言，若然PSG想贏歐聯，要先引入美斯。

笑死

痴媽筋 咁多錢成座歐聯獎盃買返黎好過啦

條友講呢d野
psg隊友同球迷會點諗
條友一係冇腦
一係就真係想再過檔鍠

感動既係 今年唔洗列隊歡迎英超冠軍

利記然左英超冠軍曼城

輸一場，psg 同neymar 就好似收咗皮咁

個領隊淨係識教手球隊
對利就話可以黑姐
對蝗疤邊黑到

留名

可能法甲太廢，平時hea 踢都大炒人，到歐戰就仆街

高普唔該即刻同沙拿，綿奴傾續約

其他幾球唔講聖卡第一球未必會失

呢幾年英超冠軍都要輸比我利

整於搵到片整gif

屌個波黑色既

卡膠成日打爆自己友個頭

發覺卡膠同vvd成日有誤會/撞到

好明顯係vvd信唔過卡膠

屌卡第一球都唔會失啦

好想她

忍唔住笑咗出聲

卡利奧斯範圍大過米努列好多

Model預判幾好

如果係手鎚,咁點算

試過啦打到自己手骨爆左ma

好擔心model會比撬走

暑假買oblak翻嚟踢正選仲好啦

快

好想model成材

如果出局我估我會做假利以後都唔睇利

唔收錢交換啦最多

第一季季前熱身打中老虎斷手指

呢下MODEL判斷冇錯既，係搞笑左D
同溝通問題

呢d波要開聲叫啦
都唔係第一次

⚽️⚽️⚽️

Sadio Mane has been nominated for the @ChampionsLeague Player of the Week award.

Voting is now open: lfc.tv/AD7c

好想好想 和你一起

Goals in the Champions League this season:

⚽️ Liverpool 28
⚽️ PSG 26
⚽️ Real Madrid 20
⚽️ Manchester City 18
⚽️ Tottenham 17

🔥

大家去曬食團年飯

我自己一個

我未收工

屋企人去哂旅行
我斷腳冇去

橙

年三十都未收咁橙

唔想煮
叫kfc外賣
佢冇比手套我
代表咗咩

向好諗,最強鋒線
向壞諗,除左3子無其他攻擊點

服務性行業

服務 性行業

如果佢比一隻手套你呢

原果古仲係列你話幾好

屋企人返哂鄉下
黎緊幾日放假獨守吉屋

單手食雞👌🏻

代表佢知你得四隻腳

Same

同是天涯淪落人

希望下場我正選做波圖殺手

1314咪又係打2個
今次算好左

有冇利子陪我傾心事

Sterling
嗰年死球都好殺食
Gerrard龜頭

咁正
可以call囡囡上黎

很喜歡牠

條女唔使食飯咩

何況冇

祂

有冇手足需要炮房
我可以免費讓出

你間屋邊有人入到去

我女朋友話一陣會係鄉下同d fd去行年宵
直落飲野
佢話往年玩到好夜好難截的士

好在有fd住得近佢，會送佢返屋企

𨳒你老母

你女友似係想生隻狗仔比你玩

屌你

佢好乖嘅，唔會有事

Cos返咩

其實真係冇咩嘢

飲食狗

香港地做餐飲慘撚過食屎

死利狗忍你好耐

做多兩個月劈炮了

轉行？

▼FIFAランキング（2月15日発表）訂正
1位🇩🇪(1602pt)
2位🇧🇷(1484pt)
3位🇵🇹(1358pt)
4位🇦🇷(1348pt)
5位🇧🇪(1325pt)
6位🇪🇸(1231pt)
7位🇵🇱(1213pt)
8位🇨🇭(1190pt)
9位🇫🇷(1183pt)
10位🇨🇱(1153pt)

智利

英 呢

讀書了

讀咩

呢個排名其實意義大唔大

英撚有16
32就差唔多

預祝大家狗年快樂，心想事成

謝拉特：「有時候，佐敦軒達臣總是傳出一些太簡單和太保守的傳球，我知道他有能力做得更好，他的長傳質素十分不錯，可以撕破對手的佈陣，但無奈地，他總是表現得不夠自信，皮球的處理過份保守。」

唔講了自爆🙊

有無咁易自爆

唔大
每個國家可以自己約友賽洗分洗到好高
好似秘魯波蘭咁

不過世界杯亞洲盃呢d都係用呢個排名嚟分pot

齋計友誼賽，排頭3都得㖭啦

香港比台狗過咗
香港144
台狗134

Coz狗入黎踩場

謝隊

連前隊都出聲

等一個人...

Klopp will now be able to rest some key names in the second leg vs Porto at Anfield, four days before Liverpool’s trip to Old Trafford. 🇵🇹🔴

想幫你含

痴線
夾埋反軒隊

主動出擊啦

前度

遇過很多很多戀人
一朵花跟森林...

謝隊如果後生幾年 中場就唔洗咁勞氣啦

事實
啲人仲話軒傳失就好危險 所以寧願佢保守

好想轉工 但又冇投能 唉

笠水軒起哂朵

謝拉特心諗，你part住我嗰陣就可以咁踢
冇咗我好心你就擔吓大旗啦

有，好多利狗fd

其實有機會整傷vvd

如果個龍係阿輝 佢會即刻屌Vvd: 呢啲波我嗌啊 唔係你嗌啊！！！！

事實係佢一比人逼就現哂形
踢順境波先有表現
琴晚開波比人屌打個段直頭係米拿做埋佢個份
係到後段對家頹咗先好返啲

牙姬

仲傷緊

ok come

hi

阿輝對住啲垃圾就嗌姐

吹喵

恭喜發財

阿狗來

大家今日過年??

食緊咩? 小妹今晚同阿媽食扒

如果對面有個firmino 瘋狂搶逼軒，應該好危險

淥緊營多食

團年打邊爐

食南非大黑鮑

過多個星期就可以落地行啦

年三十邊度賞穴好？

冇咗條野fing fing 下會唔會唔慣？

牙琴加油

聽日飛韓國了
有咩地方好去

整容醫院

剪左條丁佢 做真絲

Happy lunar new year
利記旗開得勝

好似已經試過好多次係VVD 叫model 出嚟接波

但我都覺得龍門叫波好啲
有幾次其實model 好遠都要走出嚟
對面有隻快馬衝埋嚟就係咁先

希望佢哋快啲夾好有默契

不了

走出嚟冇問題
Model判斷都冇錯
真係差叫嗰下

之前巴塞有場波要閉門作賽
然後睇直播可以聽到達史提根一叫ok
其他人即刻縮比佢攞

轉車去北韓

去屌金與正

成個星期冇利睇

係時候買125波衫
本身想印古 而家諗緊Salah好唔好

印左自己

Why she had to go?
I don't know, she wouldn't say.
I said something wrong.
Now I long for yesterday. 😢

以前買過幾件多仔
印邊個走邊個
大家想我印邊個利記球員

還記得當天
同穿利記的波衫
走在台北那街頭
歷歷在目
我不是一個值得你選擇的人
利物浦拎英超個年你會恭喜我吧
我會在那天重新追求你
希望60歲前

牙兔都聽啲舊歌

H字頭

印返奧雲
希望佢走落地獄

除左新歌都會聽 😢

緊係印軒隊

牙美

West ham sure win

有無手足想同小妹叫春

綿綿

=年代

L 字頭

新年唔知聽咩歌過好

達妹 😘

vvd robertson啦

恋愛サーキュレーション 😍
睇猁之前好迷動漫

都係以前開心啲

jelly真係愈踢愈好
TC加一分

屌係咪akb

聽 Eminem

好毒

好喜歡牠

有冇人覺得係vdd激活左卡神
見佢地成日攬頭攬頸

動漫洗腦歌
原來已經十年前

明眼人一睇就知神軒依d係英冠料，仲要學人戴住臂章，好心比返范將軍做隊長啦

小妹毒絲嚟

me too

你兩個加埋都兩條丁

牙兔有兩條j？

又講埋啲衰嘢 😓

但vvd擊沉咗matip

你想睇馬貼一頂三定睇model救波+vvd指揮防線
我就想穩陣

Lovren

大家新年快樂

why not both

how about睇懦夫派膠

想睇摩仔強勢回歸

8強對西波又出賣多次利

牙茶都是利撚?

各位利子們，新年快樂，恭喜你發財

祝我獨立建國吧,建國後第一件事,買起利記,人人買遊艇

Porto was only the second time since February 2011 that Liverpool have kept three successive clean sheets away from home. They were flawless at both ends, with Virgil van Dijk bringing a sense of calm and leadership, writes @_pauljoyce

明明前隊都講明佢係有能力但係太保守wo ?

各位利子們，新年快樂，恭喜你發財
0
0

沿路沒有指引 若我走上又是窄巷
尋夢像撲火 誰共我瘋狂
長夜漸覺冰凍 但我只有盡量去躲

狗年
獌狗熱狗咪犯太歲

我狗年出生

can 子犯太歲

係味想開年

牙簡好似雞黎

如果win it 6 times既話
唔知金球會係文尼定沙拿拎呢

要去拜鳥

獌都幾好氣,格劍格足咁多日

鬼咩人地諗住買左山狗就可以

英超歐聯全勝場場開大

點知教練同其他隊友唔生性

巴打同can子都90後?

00後？

係利post留言唔係利撚係乜

盧卡古跑動多定少呢個topic都有得嘈

Yes

梳

好凍

原來f9 又no look shoot

新年快樂

同我地踢果隊俄佬斯巴達
而家廢到歐霸主場比畢爾包數緊3粒
Pot1
好想知利記比左幾多錢收買uefa

高過聖卡咁多

件巴斯阿衣踢英超明明係好似奧歷治咁弱智仔唔知佢做咩，去到多蒙咁屈

BREAKING: Liverpool have held preliminary talks over a summer move for Roma goalkeeper Alisson. Roma value him at £62m. (@SkySports)

新年第一J就J係Alisson度

要比錢 不了

用廢米屌摩馬鳩域1換3

James Milner has registered more assists [7] than any other player in the Champions League this season. #lfc

Liverpool could stick with Loris Karius instead of buying a £70m goalkeeper this summer. @_ChrisBascombe
reports

Agger去探班

Jurgen Klopp is ready to abandon plans to pursue Roma goalkeeper Allison as Loris Karius’ hopes of establishing himself as the long-term Liverpool number one have increased, writes @_ChrisBascombe

Liverpool are likely to need another keeper at the end of the season as the recently demoted Simon Mignolet is sure to seek first team football elsewhere. (Chris Bascombe)

Liverpool have been left in no doubt how much it would cost to secure Brazilian international Allison, his Italian club suggesting only a world record fee would trigger negotiations. (Chris Bascombe)

Klopp is not interested at values suggested to be as much as £70 million, especially as his instinct is to give Karius a prolonged chance to secure his position. (Chris Bascombe)

Liverpool in orange:

✅ Maribor 0 Liverpool 7
✅ West Ham 1 Liverpool 4
✅ Stoke 0 Liverpool 3
⭕️ Arsenal 3 Liverpool 3
✅ Southampton 0 Liverpool 2
✅ Porto 0 Liverpool 5

🍊🍊🍊

agree

黎教波或者做球探啦

咁益羅馬呀？！

當派利是啦

香港 英超亞洲盃

不嬲話佢控波同first touch廢係致命傷
幾年都冇進步過
又有甩唔到尾既傷
仲可以點揸大旗

官方youtube channel幾個利子去撚狗，model同ox子比隻狗撚返轉頭

奧雲：「我心目嘅中場排名，順序係迪布尼，史高斯，傑斯，最後係碧咸。」

新一年希望呢條撚樣快d死

Liverpool have withdrawn interest in Alisson due to the fee/Klopp’s faith in Loris Karius. Simon Mignolet is set to leave Anfield this summer, says @_pauljoyce

Breaking咗幾個鐘又要著返條褲

Liverpool have withdrawn interest in Alisson for the time being. If Karius continues to perform he will likely be the number 1 next season. However, a goalkeeper will without a doubt be on the agenda in the summer with Mignolet set to leave the club in seek of regular football.

Daniel Agger was present in Liverpool’s training camp in Marbella today

Dejan Lovren says Liverpool believe they can win Champions League, writes @AHunterGuardian

Lovren: "When you are 2-0, 3-0 up you think it is over but it is not and you still have a lot to play."

Lovren: "We have so much quality that we can beat everyone if we are on our top level – simple as that.”

懦夫J到傻撚咗

打左場好波宜家威威

唔買龍門仲好，可以集中資金買古天奴的替補

如果karius 打得好，唔買都得，不過唔知邊個打二號龍
用啲錢買個中場好過

到最後用啲錢買晒遊艇

大年初一都要屌利老母臭閪

打好幾場又挽留
咁同前幾年米有咩分別

利狗係咁

謝拉特：「我認為拿比基達的來投，不能夠解決利物浦的中場問題，皆因安利簡或可能於季後離隊。在我而言，我認為紅軍需要一名頂級的防守中場，就似熱刺的雲耶馬，一位攔截能力出眾、紀律性極高的中路猛將。」

謝拉特都出聲⋯⋯買防中啦仆街

復出啦

又俾奴笑亞冠水平

佢打防中咪又係眼神防守

wanyama依加都無正選
李城ndidi 都幾好

希望有簡迪8成

祝各位利子新年快樂

利子新年快樂 身體健康 龍馬精神

基達代韋拿
尼迪迪代簡
韋拿代米拿
米拿退休

g8真係冇講錯
除非基達由防轉攻做到呢個作用

利物浦最需要係1 d冇咁利物浦既球員
例如:沙比型防中

邊個代垃圾軒？

一個後備球員都要搵人代？🤔

米拿唔好退休住啦 留返喺度指點吓啲細

羅馬體育總監蒙治：「賣走沙拿，是一名逼不得已的決定，但當時的我們，很需要一筆的資金運作其他的轉會，所以我們只好選擇放人。」

有dembele呢d就正

6千萬買個人番黎同karius爭 不了

不如拎錢買中場好過

7月
Fsg：「賣走沙拿，是一名逼不得已的決定，但當時的我們，很需要一筆的資金買遊艇，所以我們只好選擇放人

見你咁等錢洗比多40m你 買alisson
最多送埋個米神比你連龍都唔洗買

事實係 沙拿係過黎先咁勁

你估如果佢返垃圾車 會有咁勁咩?

沙拿去蝗一定唔掂 佢本身就係用勁多機會先入到波 再加上有等餵王係度 實比蝗狗屌死

wanyama都打過聖人

利子新年快樂

亞妓赢嗰隊唔知有無亞冠level呢

牙力

2月已經鋪定唔買人的基礎

熱狗撚會放俾你咩
當人地發錢寒
最後又係返修記買Romeu

冬季兩大收購目標都收哂皮

佢日日暗串 隊

呢件防守靠犯規 不如收返Grujic用啦

祝利迷子心想事成

大年初一聽狗吠

好老實講 呢條撚樣 我真係睇唔撚順眼
之前識左個利迷女仔黎 一聽到佢話自己因為鐘意奧雲鐘意利記 以後都冇搵佢了 人品好極有限呢d球迷

獌聯明叔

買修仔lemina喇
上場對利打到成個丹比利咁
又係非洲兵

年初一 想叫春

修仔:又係你班撚樣

修迷對我地就好似我地點睇疤咁

叫啦

哩個勁。。。最有機會成為下一個 利 的修人

對球員咪career path囉

同fsg拜個早年 屌你條女Linda

上季唔買龍 夏天買龍要同阿妓爭
C字而家都膠膠地

阿係利大哥
唔同佢地爭巴特蘭

一諗起非洲盃就知下年又收皮

今年利有無出農歷新年promo?

就快變月經問題

答案係改左夏季搞
拍定手

佢勁過can 買得過
橫掂can都走人

番到香港

好喜歡她

手信呢

個個去唒屌女

我可等妳嗎 可等到妳傷口結疤
我這種固執不比妳更差 😢

Assists in UCL 2017/18:

➖JAMES MILNER - 7
➖ROBERTO FIRIMINO - 4
➖Kevin De Bruyne - 4
➖Neymar - 4
➖ALBERTO MORENO - 3
➖Gelson Martins - 3
➖Dries Mertens - 3

瞓撚咗成日

美琴bb早晨 😘

weak

唔想去拜年

你傻撚左牙

早牙

不嬲

我要營多

收利是，然後all in 利
發達靠今鋪了

又燈利 49000

ho moon

祝大家新一年唔洗叫春

去印尼鍾意左個女仔

咁咪撚返黎

我哥哥祝眾利子新年快樂

香港人黎

同埋果邊人工低 ，物價貴

留係印尼比人爆菊啦

沙迪奧文尼：「半場休息時，加歷查鼓勵我爭取更多入球，然後我就嘗試了。最終，我上演了帽子戲法，我很開心，亦很感激他的支持。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 (Facebook page)

有少少鍾意左她

愛迷爆閘狗

悶死小妹啦

😘

想溝她

爆閘狗咩意思

高普：「目前，全歐最強的隊伍是曼城，我們已與他們兩度交手，表現尚可。至於巴黎聖日耳門，同樣實力出眾，但如果利物浦的對手是他們，而不是波圖的話，我相信紅軍也能擊敗PSG。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

贏隊亞冠料就寸寸貢

烏龍茶愛迷黎

有冇人教我cow女

陣間psg主場杯反 8強輸比psg實bin死

唔洗溝，大家有感覺自然會一齊
溝返嚟嗰啲，遲早俾第二個溝走

收到風下場倒輸6-0

有冇手足諗住all-in次回合客其他？
上車最後機會

係比女溝最好

一句講囇我地絲打心態

0-6 100%

希望同敵機一樣成到材啦

要去韓國了

Karius都好似話過要攞歐聯
拭目以待真係

加油屌多啲人造人

佢同你講無野心拎冠咪仲驚

比女溝過 ， 但自己真係唔鍾意

佢去做人造人

一見到以為賓敵機

聖人降班啦 買9你d人👀

lamina

lemina

安利簡：「現時的利物浦，或難以挑戰曼城的領先位置，甚至摘下冠軍，但如果是爭逐第2名，我認為紅軍絕對具備這樣的能力，在排名上超越曼聯並非不可能。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

又自大

唔續約 講咩都哂氣

Can好有自信

好波

續約先啦好嗎

係囉唔續約咩都唔洗講

法明奴：「我享受以與眾不同的方式慶祝入球，我總是於腦海裡，構思全新的慶祝動作，皆因入球能夠令我十分高興，我會一直的設計新動作。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

屌你老母又比人問幾時先拍拖

利迷子全部都專一長情，伴侶柒到點都會不離不棄，全部都係好仔嚟嘅

咁就咪成日除杉啦

拍到拖就比人問幾時結婚
結完婚就比人問幾時生

[Repost] 利子撚狗賀新歲

4射3救 搵隻狗做龍算吧啦

有無利迷子著波衫去拜年

好心快d同can續約啦

擺咗喺宿舍 失策
今日喺條街到見到有人著橙色

應該走硬了 除非八強完美收祖記皮+肥約（十三萬鎊走唔甩）

同女友去 不了

發夢都冇諗過佢咁快進步咁大
明明半季前歐聯上陣冇失波都有得笑

Liverpool unlikely to break the bank to sign Alisson as resurgent Karius strengthens grip on No 1 spot #LFC

Liverpool have pulled out of the race to sign Alisson. (@MelissaReddy_)

Negotiations were in progress to conclude an agreement over a summer switch, but the idea now is for Loris Karius to remain number one, says @MelissaReddy_

Liverpool have agreed personal terms with the agent of Roma goalkeeper Alisson, Stefano Castagna, when he was in Liverpool last week. Castagna now set to hold talks with Roma to try and thrash out a deal. #LFC #ASRoma

IPhone Twitter 好撚難用

其他樣樣都好過an機

21 - Naby Keita made 21 recoveries v Napoli, the highest tally for a Bundesliga player in an EL/CL game since 2010 (Reinartz, 23 for Leverkusen v Rosenborg). Conqueror.

Klopp has explained that his decision to take his squad on a warm weather training trip to Marbella is driven by the opportunity to replicate more realistic game conditions. (@LivEchoLFC)

Klopp: "We are here to train, as you can see. It’s the day after the game, the boys who played did a shorter session and the rest of the boys trained for a couple of hours. That’s the reason we’re here."

Klopp: “It’s also because it’s a change of circumstances, the light is different obviously, and I thought for all the things we have to do now – it made sense that we can do it in shorts and with real light!"

Klopp: "We made our rotation in the winter – in November and December – to be now 100% fit. Now we are 100% fit the best players will play all the time."

Klopp: Nathaniel Clyne will help ensure #LFC have a ‘comfortable situation’ at right-back once he is fully ready for match action.

At his seventh attempt, Alex Oxlade-Chamberlain has finally been on the winning squad in the first leg of a Champions League knockout tie:

Arsenal:
❌ 2012
❌ 2013
❌ 2014
❌ 2015
❌ 2016
❌ 2017

Not Arsenal:
✅ 2018

Virgil van Dijk has been hailed as being the big boss needed to bring the best out of Liverpool’s defence by former Reds favourite Daniel Agger. (@LivEchoLFC)

Agger: "I watched him play before and he is a really strong player. Taking the step from Southampton to Liverpool is not always easy, but it’s impressive how he’s started."

Agger: "He looks like he’s going in and looks like he is in charge. As a defender, as a team, it’s important to have a man like that."

屌摩康樂組組長

戒左毒

屌你話咩傾掂哂個龍 跟住之後話放棄
搵撚信咩

理9佢
用筆錢黎買防中好過

出左兩次 sorly

其實因為vvd姐

你出咗第三次

然後我而家出第四次

離開阿仙奴的下場

上場都好撚好笑

依嗰係全隊為Clyne籌備嘅福音戒毒營 我利有愛

係咁吹奏就知好快出事

幾有隊長風飯

離婚未呀,個老婆咁惡頂都忍

？

安祖羅拔臣：「我們沒有讓波圖適應這場比賽，即使他們擁有主場之利，但我們卻以接二連三的入球，擊潰他們的信心，甚至令火龍球場變得鴉雀無聲。」

「比賽完結後，我立馬跑向球僮，並索要皮球，皆因沙迪奧文尼大演了帽子戲法，絕對值得紀念。若我沒有這樣做，他可能會很難過。 」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

我今日好慘,表弟拖新女來拜年,我仲重係毒撚

我冇人嚟拜年
都冇人可以比我去拜年

大勝波圖5：0後，利物浦班主約翰亨利（John W. Henry）選擇於個人的社交帳戶上，恭賀球隊取勝，隨即獲得眾多利迷的「招呼」，包括貼出英超各隊的 Net spending 列表。

入硬咩😂😂

未試過贏住入次回合

下場比人反杯

利撚

我依家主場又比人數一粒,年年作客無入球

有咩戲介紹睇呀？
一個人係屋企好悶

一兩場好表演就搵喉舌話pull out

我恭喜你發大財呀屌你老母死車狗

想戀愛了

屌左獌熱先啦

屌你 車狗

回魂夜

文尼毒撚到連拎波都要搵人幫佢拎

無痛失戀

睇過十萬次

想上你到

睇咩戲好
係你痴線架屋企食緊腸仔

基既不了

係 你lap緊我隻狗條腸

你終於認無女

你痴線架=A0毒能

你痴線架 我點認

屌你啦 史篤城球迷躝

屌你老母臭化西死熱狗
祝你永世冇得出人頭地
俾阿狗車狗食住

Hi
Youtube搵切爾諾貝爾
幾好睇電影黎

好的

講喪屍？

真係抵你成世冇女

WANZ-685

我有

悶死

屌ps4矛psn 典打

屌
係隔離post冇睇user name錯抽添
sry9

有班利成日話人油王唔識足球

其實我地老闆先係終極勝利球迷
除左決賽基本唔會來

平時十次有九次同利有關都係大勝後先蒲下頭

仲衰過港女 碧咸

毒梟終於練返波

類似啦
幾正

最撚驚呢類

都無期望

差唔多成年無踢波

Klopp doesnt read social media but he deserves so much credit so far this season. Everyone wanted a Van Dijk alternative, persistence paid off. Everyone wanted a Keita alternative. Persistence paid off. Everyone questioned rotation, and it’s paying off massively.

條女唔係到唔睇嚕

佢試過半夜3點幾起身睇西波咩，勝利球迷

而家車仆街d定熱仆街d

你呢世都唔睇

積下口德啦

車自從摩狗走左都冇憎
所以一直覺得摩+獌真係絕配

摩性

究竟軒隊是咪基

後入

係 轟仆街係摩佬姐
乜q都串人，自己輸都瀨地硬

謝拉特：「利物浦是一支相當出色的球隊，而且十分無私。若他們看到有隊友，出現於更佳的位置，他們肯定會選擇傳球，所有人的目的都是協助紅軍得分，不分你我。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

射左

洗佢版啦屌

利申:冇account

係咪講比交屁聽

係咁啜ings條頸 啜到有咖哩雞

少少啦，Mane近來都好咗好多啦，除咗前晚帽子戲法，近排啲比賽都有好多無私嘅逼波同無球走動，係腳風唔好最後一腳射唔入大家覺得佢獨姐，但其實嗰啲位佢係應該射

（不過我仍然好擔心佢愛華頓選擇唔交而射唔入嗰球會唔會就係送走咗我地完季排第四嗰兩分，驚 ）

續約都無進展

費奴
can就唔好講

上季milner 射失penalty 都冇事啦

文尼有ge係質素 同埋平時有幾勤力練波個個都係咁講 谷左咁耐呢3球係佢應得ge.

文尼呢個毒撚咁專心踢波 為左踢波當初離家出走 一條友偷走 真係好撚有決心 依家ge成功得來不易

sorry 未聽過毒撚會離家出走

利下場係24號對西咸

你睇番lfc tv去文尼屋企做訪問段片
文尼話佢冇講低就走左 佢老母發散哂d人刮佢出黎
同埋聽段片都覺佢都真係個幾悶ge人
除左踢波冇野搞

幾好
唔會去浦
d黑鬼最鐘意浦

source

呢啲公關片點會同你講佢去浦

同她ws 緊

youtube 有

你睇埋佢同can 老母揸車段片 你就明我講咩
佢真係有原則 少少偏執ge毒撚黎架

咁又未必
英格蘭果堆 好像太陽報同一堆小報

真係被人捉到 一早周圍都知

佢成個格都似老實毒撚啦

咪係
係英國冇可能走得甩
吸親笑氣都會見報

平時對人地就後傳唔撚後上,對自己友就

最想睇費奴/沙拿/拉蘭拿屋企

Lfc tv班人做唔到野

朗尼個樣似雞蟲tim

點知真係

利物浦最多呢啲

yes hendo lallana 從不去浦

兩個係屋企hehe

隊長做野洗唔洗你教

佢兩個唔係去咗睇脫衣舞俾記者週到

これじゃひとりぼっち

輸比一哥個隊哂黎?

阿波龍? 咩聯賽 一哥隊垃圾買咁多人主場比人入2粒

放假又冇波睇on99

鬼叫你冇女

屯門利撚知唔知友愛嗰邊有無宵夜檔開？

行兩個字去龍門居大把你食

懶行
同埋慣常每年初一至初三都有開（除非有食環）

何事無聊地嘆氣 可會說我知
手中的康乃馨仍能贈妳一枝 😢

可唔可以講多D

或者有“管理員”

沙拿升到87

世三都 91 ， 水貨堅係廢

比旺角小販湯到一頸血

多唔多警犬

Brazilian manager Tite has officially confirmed that Roberto Firmino is in his 23 man squad for the World Cup. Congratulations Bobby! 🇧🇷🔴

咁迪布尼都排係世三之下啦（雖然叫同分）
不過我認為沙拿身體對抗其實應該高啲先啱
都試過幾次bump開對方中堅突破

迪布尼>>>>>>>>>>>>>>心廿 世三

今季睇就係

但世三爆發起上嚟真係癲癲地

純粹覺得佢除左球場外之外冇咩自信咁
人地叫佢唱下歌仔 跳下舞仔都唔肯仲要求左勁耐lol
好似老母呢d做fd一流 鳩又同你一齊鳩 真係好隨和

差唔多架啦 FIFA SET咁高會太屈

講起FIFA
究竟應該點set個stat
先可以重現到利記前鋒果種唔難嘅波唔識入嘅境界呢

費奴DEF得49? 咪玩啦

費奴踢右閘有冇得諗 單防好過鳩美斯

但咁諗 世三可以踢到曼城 但迪布尼我真係唔敢講踢依隊轟都咁sharp

無人睇 wilson 同 stewart?

已經輸緊2粒

史釗活

史超活真係呢

靜係想睇wilson

佢個廚都係利迷子
好好奇文尼屎波果陣會唔會比個廚屌埋一份

Wilson 博到球12m

頂傷左

wilson 踢成點??

又諗起 羅拔臣同stewart一換一 神Deal

用個踢唔起ge U23比人放棄GE 換到個即食左閘 仲要越踢越好

kane得88
唔覺佢廢過前面兩件lo

好喜歡她😢

有丁兔仲早叫春

新年快樂 狗年行大運呀

Ings 撚狗都幾勁
Ox 卡囝都俾狗撚

Liverpool monitor Tottenham midfielder Victor Wanyama amid uncertainty over Emre Can's future, say @MailSport

韓國好撚凍 去左汗蒸幕啲女好樣衰

屌摩都識撚下狗

佢有養

正常
啲五官拿埋一舊

最尾隻狗打龍應該都勁過米

會賣咩

但我的心情你應該知 遇著了心頭愛
卻不知怎去開始 夢似的戀情叫我心癡
令我不能退愛火不可制止 😢

巴西隊世盃正選 古又係打右翼

牙免

有尼馬喺度點會比佢踢左邊

回來了

溝左D身材好先 整完容就變女神

又想她了

溝左有錢果D先 隆完胸就夠大波

牙琴

韓國廋底既女 都可以整到成為女神啦

牙兔

而家後防算唔算穩陣?
不過可以換埋個龍佢就好
啫喱 將軍 懦夫 毒販

呢幾日一有時間就丁翻0:5呢場
已經丁咗四次
M7打得真係好
老母都可以
啫哩直頭係勁
老虎都好
前面三個唔駛講
如果揾一個差d就

新年流流反少陣啦

玩留靚仔

冇錯 就係taa

matip

賣model去porto please

獨坐門外沒人在沒人認識

想起你的黑眼睛彷似絕跡想

與你對話 想告訴你我心跡

有一球佢淨係人後面追
M7係佢後面睇唔過眼，一野剷落去，清趣利落
唉

佢已經係利嘅負資產

點解 d球員27 8歲係高峰期 但依家利個隊長仲佢碌葛咁 今季佢真係踢得好撚差

高daddy有冇諗過換隊長

換就唔會嘅，佢可能成日都冇得出
咁等如冇隊長做
前隊長都忍唔住出聲話佢

你意思係佢係非洲冇講低就走左去歐洲 ？

vvd黎左l6穩左

Matip廢咗

小妹好凍

就算廢都勁過懦夫

唔覺

著多件衫

本身諗住一剛一柔
點知lovren 咁穩定 matip 嚟緊應該都係後備多

lallana 係咪變左老母後備

人體溫暖先解到心凍

好想睇La 子同沙律一齊踢

摸住你自己春袋先啦

La上場啲帶波幾生 但傳球差啲

原來coady踢緊狼隊正選

傷完都冇態

場場踢得10幾分鍾點變返match-fit
波圖比佢踢返全場啦

啦子幾時先上力

開頭覺得馬貼勁 但真係要睇同邊個比

Vvd咁貴真係有原因 唔講技術 佢個種冷靜同leadership真係令到條後防upgrade左

唉雖然對熱刺最尾個球第一腳唔解圍真係7左d

一隻手摸男朋友仔春袋

另一種摸自己春袋

小妹無春袋同bf

屌你老母 好喜歡她

互射左幾多次ching

新年流流都咁基

好啦 醒啦你地 好撚嘔心呀

利post 小妹明明我禾一個

but we sold coutinho

月妹有J

月妹

點解d emoji咁鹽濕

實祝到利
希望我利新一年

🤨😐 😑 😶 🙄

可不可與你放膽嬉戲
忘掉日與夜那些限期
不管身邊幾多無聊道理 😢

高普從此以後可常用三中堅了

lovren高波好過matip同硬淨d,
相反matip 用波好d,
應該都係睇對手決定出邊個拍vvd

綿龍係而家隊巴西分分鐘冇正選
一係就比人焗鳩去打翼

我反而覺得lalala傳波做波ok
好多時有killer pass同靚嘅one two
最弱應該係埋門

軟射
但收死過祖嚇

巴閪個領隊撚識用佢咩

最好唔好出啦 傷左冇人代到佢

不過昨為佢嘅fans都希望佢有得出同入波

以為老母做乜要去搵文尼
仲心諗毒乜春

好似話想用50m買Ndidi 做乜9

她唔覆

睇完尋晚你條丁片
我覺得都係要買個純防中
你好岩打老母個位而唔係純防中

防中喎,我地一個都無

勁過簡爺

買妮迪迪不如買簡迪

直線助攻都少
係得推波/小組one two可以j
但咁傷法 步緊大師兄後塵

乜原來利記都有農曆新年假放

好j到

岩用就可以

冇有人同我一齊叫春

你有牙兔同你爆菊洗咩叫春

條友勁？ 無乜留意

雲耶馬 基達 尼迪迪 交屁 沙拿
組非洲幫

尼迪迪

好想要個派牌型防中

軒

好波黎架，仲好後生
入得過，上次黎香港已經留意到佢

軒 = 指揮型防中

平時係床上指揮得多

同啦子

Niggapoor

即刻搵返毒撚mane段訪問睇睇
trainning完返屋企訓教，唔識打ps，得幾個朋友仲要有兩個住southamton
真係好毒

真毒撚黎

叫ox條女介紹d姊妹俾佢啦屌

Little mix幾個任簡

我 我沒有害過人

講返佢走佬單野
佢同屋企人講佢想做足球員但係個個都反對，亦都冇人相信佢可以做到
結果佢就佢問左個一直都好幫佢不過唔係親老豆ge人可唔可以俾錢佢去首都追夢
然後對方又真係支持佢，佢就咁冇同屋企人講就執左野走左去
佢屋企人周圍打電話又搵人搵左佢成星期先係佢朋友口中知道佢去左首都
最後仲派人去首都夾佢返左屋企
到佢讀完書佢再講屋企人先終於話既然佢想俾佢試下啦

我覺得little mix全部都濃妝醜樣

英國佬好撚重口味

打起返文尼，真係唔係笑
R聯四強都....

Mane: I'm shy to dance, All the time Firmino tries to make me dance, but I say "Sorry my friend, I stop now"

下年Keita黎埋就多個fd啦

Salah ....mane mane ...and Bobby firmino

我利歐聯狂goal

都無抄 點應姐？

係呢條片聽到ge
條女好pure好true 屌打diona

G

歎一歎下午茶去謀剎時間

Dllm牙

we got keita

manemane

and bobby frimino

but we sold mo Salah

go go let's go hendo

Hendo go bench or go other team

好熱血

係咪想開年

應該係你係味想開年

屌你老母

個名笑死人咩

你個名係幾好笑嘅

祖赫就算數啦

利子們明天才格劍好嗎

成日無蒲頭
祝利子身體健康

成屋都係藍罐曲奇同金沙

印尼有咩好野？

冇 ， 好貴 冇咩特式

金沙食到唔想食

送d比我 ok

練習定聽日發功

老野賀年送禮三寶

藍罐，金莎，嘉頓餅
雖然未收過嘉頓，但係前兩者已經見到就想嘔

巴舒亞伊係德甲狂入波 究竟係咪德甲廢？

係車佢都無咩機會..

狗唔食得朱古力喎

想隻秋？？

睇完文尼個故事想喊

不了，會俾人告虐畜

James Milner hasn't been shy of reminding his Liverpool teammates that he is the top assist-maker in this season's Champions League, Jordan Henderson has revealed. (@LFC)

Henderson: “He is a fantastic player. It doesn’t really matter how old he is, he is as fit as anyone and you can see that on the pitch in how much he contributes to the team.”

Henderson: “He was brilliant again at Porto. He’s got a lot of assists in the Champions League, so hopefully he can continue it."

Henderson on Robertson: “On and off the field Robbo has been brilliant and hopefully he’s another one who can continue his form and keep it going for the rest of the season."

米拿打r聯適合啲 可能冇英超咁體力佬
打聯賽好似跟唔到個速度

撚狗咁撚

奧歷治好似都係咁辣殺

奧歷治都唔夠巴舒亞衣咁勁

屌你老母！好撚喜歡她！

喜歡人姐，洗唔洗屌老母啊？

母女丼

已屌曬上面老母

加歷查：「若利物浦晉級8強，我不希望他們抽中英超球隊，我不希望其他的英超球隊能夠摘下歐聯冠軍，我不希望紅軍五奪錦標的紀錄被趕上。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

反彈冇回頭

講撚到好似對返英超隊就輸硬咁

咁矛盾 唔想其他英超隊贏
又唔想利8強做低其他英超隊

佢原文話對返英超波會好大壓力

其實係

但對鍠疤拜分別唔係好大 係得羅馬有希望d

On-loan Daniel Sturridge is expected to miss West Bromwich Albion's next two games after suffering a hamstring injury on Monday night. (@LFC)

中埋羅馬既話今季歐聯啲抽籤運-6到震

負碌入埋四強對熱刺

巴舒亞衣差埋門

熱狗撚入到四強

廢柴 食塞米 扮曬蟹既屎忽鬼

當佢地過到祖記，再靠著傾搞掂曼聯咁囉

入硬四強

皇者獌世界第一

獌狗嗰踢法執行到係幾啱踢歐聯淘汰賽嘅，後防穩穩陣陣，唔求入你波，主場守死你唔比你入作客，去到客場開角球混亂中連加特出腳以全場唯一射門搞掂對手

估撚到獌狗會咁樣贏

其實利d人腳 有冇可能踢到哥師套system？

冇可能

中場冇大衛施華同迪布尼喎，對翼就有嗰個質素嘅

中場完全唔係個班波

唔知以為我利大炒熱刺 拋離曼聯幾條街

所以而家咁都排到第三我真係好佩服高普，中場班工兵唔係廢，但係單獨嚟計比較優勝嘅就只有體能，身體質素同鬥心 ，單獨嚟計佢地是但一個都未必可以喺其他big 5爭到正選

體能chur到七十分鐘後就幾何級數咁跌

搵個創造力高啲都冇 基本上點出都係工兵
係前面三個勁先帶得起隊波

之後可以試下wijnaldum + lallana

老母呢啲真係放後備啦 一季先得幾場得
其餘出親都隱形 打少個咁 lalala冇病冇痛就應該出多啲

依個踢法捱到七十分鐘我都覺得ok了 不過當然有得改善啦

最弊死廢中最愛儲印花

我地去到後面若果要對獌狗車仔依啲識防守嘅球隊真係好需要拉蘭拿依啲技術與體能兼備嘅球員喺度，既需要佢扭啲空位出嚟比前面三隻，就算領先想放返慢啲嘅時候，都需要佢負責反智轉身撚吓狗咁拖返慢，其他中場工兵真係唔識依樣嘢

其實我一直都唔明咩叫儲印花

唔換人
儲埋下場用

老母比人迫時帶波幾好嫁

對porto 對腳痴波到

唔該ching

條友係揀波踢 中學打過團體運動校隊嘅巴打應該會見過依啲隊友 唔係學界正賽就亂嚟

十場先得一場得個下死 平時出佢真係隱形 傳波仲保守過隊長個下好野

屌你
廢個時你連影都見唔到wo

唔明點解佢平時唔試下突破

就算失敗都唔會有人屌佢啦

我估係高普啲唔知咩order嚟，事關佢咁做高普都照出佢

但係高普又買keita
唔會買黎駁腳卦

咁我好相信買Keita返嚟就一定係正選嚟嘅，box-to-box，Wijnaldum點都會係後備，到時我地就會知道廢中原本想Wijnaldum做啲咩架啦

韋拿杜姆：「我很喜歡是次前往西班牙集訓的決定，這有助球員們增進感情，能夠更了解自己的隊友是十分重要的。當然，訓練才是最主要的東西，但默契的培育亦不容忽視。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

成班去賭錢咋

出千打眼色嗰時咪練眼神防守囉

軒同la 一定同房

無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳 已分不清楚我位置 😢

Ox子好man

小妹想比你屌

季初以為下年會賣wijnaldum
但最近佢又有啲作用

😎唔是呢加先知呀～

樂仔

拉蘭拿狀態好已經屌打

下個post應該要叫好喜歡她

係啦，好似以前A米施多夫咁，大賽先發力

依個真，逼撚死對面

條友大賽真係兩個人黎

你說你有點凍 輕輕的轉身緊緊把我抱擁

[好喜歡她] 利物浦 對 韋斯咸II

有時會喺度諗更衣室同訓練營嚟面班友係點，即係你可能會觀察到Wijnaldum訓練嗰時係勁同埋會敢去啲冒險波 ，但出到場就冇影

下個8號同10號係邊個

軒同ox

8號係基達呀嘛，唔係咩 但十號我估可能比打返起嘅拉蘭拿，我覺得佢會可以著一兩年嘅

No @paulpogba for @ManUtd today. Ill. Ethan Hamilton called into squad instead.

軒依架咁仲要比件8號佢，壓力大到爆啦

玩得咁開心 感覺下場要豬了

感冒童普巴

軒8 = 軒伯

似足啲廢老指指點點 自己又唔係踢得特別好

樂仔對波圖有一下假身
Fake 到對家幾個身位

應該係久攻不下，75分鐘Can禁區外魯莽犯規侵犯蘭仙尼，然後罰球卡路爾頭槌二傳比小狗快腳射入，飛奔去同艾夫拿同卡路爾慶祝，零比一完場。

之後我利喺公海比獌恥笑，話棄將都夠贏你

事關我地上場派真利 - 賓帥同光頭仔 - 收獌狗皮筆數總要還

牙樂

希望clyne 出返黎，樂仔可以打下右中場，不過又有la字，

好鍾意依個仔，佢算係近年比較有睇頭嘅青訓了，希望有真正站穩正選嘅一日

唔好好似馬田基利咁 好可憐

La子

辣剎黎

平時淨係知ching戇鳩出起朵

假利， 2000年前嗰啲真係唔多識
Btw 見到Rafa Reina Kyut

兩條有j絲格劍啦

睇錯topic 祝猴子新年快樂

下季can 走 買唔到人 廢中可能叫老母踢防中

最近防守老母幫左taa好多

上場M7都有幫手
仲全場都見到佢

我諗高普都知個防中位係短版 望就望買到ndidi 或其他中場

Liverpool are eyeing a transfer move for Tottenham midfielder Victor Wanyama, according to reports.

Wanyama has made 58 appearances for Spurs since joining the club from Southampton back in 2016 but the 26-year-old has received limited game-time under Mauricio Pochettino this season.

Emre Can has agreed a deal in principle to move to Juventus in the summer transfer window and Jurgen Klopp is scouring the market for reinforcements in defensive midfield.

牙簡
係韓國訓左成日 呢家先起身

諗下好啦 熱狗典會放

踢過修最終都會去利

係修嗰陣就應該買啦

wanyama好d定ndidi好d
利申冇乜留意佢地

Ndidi後生 潛力高d

實貴 雲耶馬 唔洗諗啦人地實唔放 留底做rotation唔好lol

佳啦懦雲交張
修仔幫全部歸位
間諜滾回新特蘭

mignolet

viutv

球玉 史杜列治

好悶 不如睇返啲女踢波仲好

如果球王can傷左 是咪就轉唔到會了？

Viutv 係咪播埋19000

希望佢同琴妹一樣 😀

係，趕緊返屋企睇獌狗輸波

我獌100%然 doubtless

feel到今晚獌連要神魔合一了
我地利迷子驚到瀨屎

西波0:1利B隊

角球戰術

利物浦地震

廢中：好彩去咗度假

利記地震牙

睇到動新聞嚇咗一嚇
英國都會地震

地震

Minor #earthquake felt in parts of England and Wales

Early data from the United States Geological Survey measured the quake to be a 4.2 magnitude tremor.

4.4-magnitude #earthquake had epicentre near to Swansea, Wales - British Geological Survey says

都唔係利物浦
嘛撚死咩

幾億後備組合
狜去到巴要爭正選

屌佢標題黨

古無正選
過去痴冠軍？

lemina 好廢下

點解會豬比呢隊西波

不嬲都係……等小白退休

兩線先頂到掛

寧願過去坐

條撚屌踢撚到中場

吓……未走之前風生水起

我利唔需要呢d咁既人

中場?

依家係巴狗比人成日屈去踢右

佢最勁踢左
踢中 係無咁好
不過平均分 都講緊7.X 分

屌想要ndidi or wanyama

美斯打小白個位 咁古就有位踢

milner 正選平均7.5

憑咩要美斯讓位

下季買到ndd條中場就真係唔差喇

講咗幾多鳩年 要防中呀屌你老味 由馬斯查蘭奴同沙比走咗開始講到嚟而家

洛夫雲：「利物浦當然可以贏下今屆的歐聯冠軍，只要每一名的球員均克盡己任，並為防守作出最大的貢獻，我相信紅軍絕對具備奪冠的可能性。不過，現時的我們不應好高騖遠，只需要集中精神，應付下一場的比賽便可。」

來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook page）

Momo
Lucas
保臣
牙當

fsg 細路仔玩賓周

越玩越縮

不過巴狗真係有錢

3億後備

好靚

力架古狗

希望佢保持現況 直到永遠啦

高狗今年個plan係擺古狗攻中前面三箭…
效果都好但夾得唔多場

B隊

西 兩次差啲入

賓科

點解當時會輸比西布朗

西布朗廢到咁都入到咁後round

柏祖又……

跳舞。gif

所以咪就係囉 你唔好話Coady Spearing

Lucas係OK嘅，但正選防中一定要更好囉

咪要多謝我地囉

伊巴個日本仔好似幾勁

唔會架，佢會好勁架，唔需要做工兵，亦都唔會傷 做小古，接恩尼斯達班，然後喺魯營掛靴款 生涯成就直逼朗拿甸奴，延續巴西球員喺西甲會成功依個legacy

依啲嘢係一定會發生架

Klopp唔係話唔買純防中咩

一季前後希望諗法會有所改變啦，我覺得我FF如果係VVD出聲進言嘅話，係有可能嘅，畢竟中堅防守時唔夠掩護，係中堅自己最清楚架啦

岩岩有球靚長傳間接造成入波
唔係覺得佢會失敗丫嘛

支持華拿

個個j歐聯冠軍
下場唔比反杯先再講啦

0:1屌

利撚真係好燈

獌w100%

Ince

出少句聲啦

辛苦利子挨夜睇獌贏波

利申：做緊野

無野做睇下波過日辰都唔錯啦

Huddersfield好落力了，撳住攻，多謝好兄弟華拿

華拿鬆弟 幫手剷傷幾隻力架狗仔pls

山齊士影都唔見

2:0了

睇完都錯
成班都盲

越位呀屌你老味獌狗仔

我利迷喎

唔係屌你 即係屌[獌狗仔]老味

有誤會唔好意思呀Ching

嚟多球詐糊

燈到變返0：1

個條線好撚on9

條offside 線識轉彎

你燈力都唔錯

var 真利

條offside線都係真利

上次已經證明左

75m 簽var入英超算啦
簽乜9 vvd

屌你老味零比二，又係盧卡古

弱隊殺手你估講笑

華拿

Marko Grujic since signing:

🕒 Minutes: 398
💥 Aerials Won Percentage: 76%
🔒 Tackles Won Percentage: 76%
📊 WhoScored Rating: 7.41

Solid 🤜
#CCFC #CityAsOne

睇下grujic 下年爭唔爭得贏老母個位

毒hill想運毒去埃及？

屌原來首賣古歌有full version

DLLM 聽哂成首真係勇士...打哂冷震

屌ndidi呀

Liverpool are set to offer Sadio Mane and Mo Salah new deals according to @MirrorFootball.

📅 Liverpool's remaining Premier League fixtures.

West Ham United (H)
Newcastle United (H)
Manchester United (A)
Watford (H)
Crystal Palace (A)
Everton (A)
Bournemouth (H)
West Brom (A)
Stoke City (H)
Chelsea (A)
Brighton (H)

Predictions, Reds? 🤔

Sadio Mané is set to be rewarded with a bumper new deal. (@MirrorFootball)

The new contract is in recognition of his contribution – and of the fact that the market has moved upwards since he joined from Southampton just two years ago – the forward is in line for a pay hike. (@MirrorFootball)

Mané has three years left to run on the £80,000-a-week contract he agreed after leaving St Mary's, so there is no immediate pressure to strike a deal. (@MirrorFootball)

Liverpool are also set to offer fresh terms to Mohamed Salah but Mané is first in the queue for an increase. (@MirrorFootball)

clyne 扯旗

前面幾件咁低人工

mo Salah mo Salah ~~

晨早起床 ， 清新開朗

Salah ...bububububu oh

manemane bububububu

and bobby Firmino

but we sold coutinho

屌你地老母

雲耶馬係些路迪個時傳過啦 佢揀修唔撚揀你垃圾利

屌你

so gay

利

冇心踢唔要佢啦

古積隊波升到第2